陶傑：林鄭或將於10.1前下台

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
入黎睇清香港局勢

點評時下局勢

721

換第二個
一樣

唔重要 佢下唔下台由始至終都唔係重點

唔係普選出黎嘅，邊個做都一樣。

事到如今只用呢個方法補鑊只係杯水車薪

陶傑做埋消息人士？

Yes exactly

發表下意見姐

想佢做多屆，佢connect到香港人

關我撚事
721 出黎
五大訴求

龐大connection呀依家

佢落唔落台都係殺人兇手, 5個義士

Little starry

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

扯線公仔A換做扯線公仔B
不過呢個扯線公仔B可能會捉人祭旗我又唔駒喎
祭完繼續

死咗同拉咗咁多個義士，唔好諗住落台就搞得掂
香港人一定堅持到底

幾時又叫呀吳宥嘉上黎講咩叫人上去搵習大大告狀話唔關習大大事，係江派搞事

李慧琼囉

五大訴求行先林鄭遲早要死！

千祈唔好

年輕呀嘛 李慧琼 條臭閪 45 歲 only , 做狗主席又淡定

陳智思 53 歲, 但好似多病痛

寧願佢揀個真係蠢嘅 eg 唐英年

緊係

撕裂3.0 READY！
加速賣港！

屌

唔好諗啦

就才子做啦

根本落唔落台都解決唔到件事

屌
佢落台有撚用
咪換過另一個
君不見689換777？

個人認為何君堯更能connect香港人

落order殘酷迫害示威者的鄧炳強呢

ON9到偽政府都唔要啦哩個

佢太on9，當佢普通廢老

君妖做我驚五百萬人游行

未有普選都唔會停

真正we connect

早兩三個星期話落台 都應該仲有人接受

依加 太遲了

真正既大佬係西環

我地而家仲打緊怪仔咋

佢早幾日光明頂講左啦

仲話4字頭得大劉個仔 little starry 陳克勤 同沈旭暉

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

文宣都慳返

睇蘋果話北戴河會議後有最終對港政策。
我諗陶傑都係估會炒林鄭。

希望係真

我愛林病呀 咪撚落台呀

冇林病 冇connection

little starry係邊個？

反覆小人好似仲想做落去，但佢點做都扭轉唔到一半香港人的反對。

李慧瓊子

姐係當年九二九 九三十佔金紫荊係正確決定嚟

想要5大回應多過佢落台， 懲罰佢做多屆，得閒香港人出黎就屌下佢

黑警唔搞掂話知你菩薩上台

支持林奠連任!!

無用架啦，已經唔關佢下唔下台事啦
太遲啦

仲可以睇到姐姐得閒出黎講兩句撚妹妹

畀呢條友做 香港死左都唔知發生咩事

咪撚下台呀 我愛林鄭

我要港共倒台，香港獨立！

呢刻反而唔想佢咁快下台
件事都未解決
五大訴求都未回應
唔係諗住著草等人幫你執屎吓嘛？

推

會唔會有軍樂隊～？
為勇武手足打氣！

完全唔係好消息囉 又唔係有真普選 講經咩

我想佢落地獄多 d

文妓又想幫政府降溫

佢要最後搞掂所有野先再清算

佢下台會降低各界connect程度

佢走咗都唔知邊個坐得穩
但可能係局嚟
搞一段時期喺到競選轉移視線
但我地都唔蠢，搞鳩佢地選，乘機成立臨時政府

佢下台唔一定係好事⋯

啲時機錯撚哂，應該下台時唔下台，繼續 connect 把啦

目的都係想啲中立派淺黃轉風向袋住先
其實冇變
佢一換人又係咁推啲惡法

啱呀
一早嗌佢下台又唔撚下
家下未搞掂好曬都咪撚諗住下台呀

𨳊噏！冇普選就算民主派做都解決唔到而家個情況！

高見

唔好落台，由呢個民望極低既柒婆重啟政改先

721要人

引渡自己老竇過澳門？

Agree

想佢繼續提供彈藥多過下台

首先
我唔熟政治體制
現屆特首下台
乜唔係由現行問責官員署任特首架咩？

上次老懵董下台
係無補選發生過，亦無所謂直接欽點嘅機制

即係替補人選係而家見到嘅狗官其中一個？

4X歲既黨員，李x琼？

獻世派有乜4X歲人才？
唔好同我講李胃琼/搓our breast
奴才就有一大堆

Exac7ly...

Weconnected

中共亂嚟重好！又比彈藥大家

此post純粹討論，最重要係721

係既話真係邊個都一樣

收到內幕消息 習總係想請蓋清出山做特首

到時就要佢冚家都平平安安，喺大灣區享福啦土生土長香港人嘛

問心我真係好想中共仲有咩想搞
快快趣趣一次過
咁多年黎，失驚無神又一齊，真係好攰

難得宜家都叫可以喝停林鄭
換下一個都未必有咁好效果

我好感動大家終於醒覺叫XX落台係冇撚用,認識到呢樣野先有得改變

中共搵到沈旭粹去做咪個個後生既都服囉

我同意陶傑講中共非常要面，如果柒婆十一前走，都有百萬人賀佢七十大壽就有野睇！

冇可能咁快落台
就算落台又點 俾個原因中間派消除民憤仲衰

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

一早醒覺但要話俾更多人知

40幾歲都做唔到特首
50以上先有資格

最好就係未有雙普選 / 香港獨立前 都係永續柒婆
邊撚個做 根本一撚樣都係仆街
叫足廿鳩幾年 下台下台
有邊個濕鳩特首未被人叫過下台
好明顯係個制度問題啦

發夢點都會出黎

巴打心水清

喂反正都落台，不如宣布埋獨立調查委員會同雙普選先走啦

其實2005年係有所謂的”補選“
不過只得煲呔一個人入到閘
變成自動當選
果時係800選委最少100票入閘
除左煲呔無人拎到100票
但今次唔會發生
因為自從政改方案通過(白鴿入西環比人屌到仆街果次
，但今日睇番的確袋住先好過無 )
800改1200
入閘改成150
泛民最少推到一條友
所以中共先整個831出來

我愛林鄭要求佢連任we connected

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

死返上台 回應五大訴求 完

唔好再加密啦!!! 我家姐屌我地啊!!!

五大訴求之外，要大力宣傳解決現在香港問題就要普選

制度不變，特首都係換湯不換藥

笑

Sor 負評咗

connect之母葉劉淑儀！

下台只係民主問責體制嘅一個體現
下一個做得一樣衰，但起碼有一個下台嘅後果
呢個係啲政客嘅演譯
我就無意見，因為舊舊都係屎，換邊舊都係食屎

根本邊個做都一樣
要改變嘅係個制度

獨立調查委員會
雙普選

警權過大唔搞掂，
唔通下一次又要比人禁住打？

721

其實三年任期，咪玩下普選特首囉

又可以滿足市民一次

又可以將問題轉移去選特首

唔啱咀型嘅特首又做唔到三年咁長

等等

一舉n得，點解唔做

西環個邊...肯定又...拆天

沈最無可能。佢本土政治潔癖

咪呃9我地

佢唔係認真mode講

淨係話香港老人政治要換血係到鳩舉例子

鳩估一係下台，一係繼續做，
講中咗就打哂飛機
講唔中就冇人記得

雖然面對好大既困難，但係我依然有熱誠同謙卑去聆聽年青人既意見，會同我既管治班子繼續服務市民。

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

到時共產黨倒台都似

下咗再講

北戴河會議最應該被批鬥個個
係廢物雜帝

保皇黨咁多老屎忽
點會畀後生仔做

咁就唔應該比佢落台
應該繼續煲大民怨
十一又一百萬人上街落中共面
敵人唔想發生既事就要佢發生

連登仔做特首囉

要面既政權最易對抗

千祈唔好！！！我不嬲力推林奠做國母㗎！！！

走得咁容易，一定要百病而死唔去呀

今日佢地個天仲響度嫁咩，我仲以為已經拆咗

搵返薯片出黎做

689夠connect到

其實我一直覺得831 方案唔太差，焦點其實注重返1200 個選委，幾多人同點選出黎好重要， 擴大選委選民， 其實都係變相另外一種真普選

屌你呀同共產黨妥協 睇到國民黨點死未

向大陸派個總督黎香港囉

831其中一點係選委組成方法不變
當然831以內
都仲有其他細節位可以走棧
有人提出過既
白票守尾門/
半數提名變九成提名
當然中共未必肯
但佢肯我地袋住先未嘗不可

邊個上任都好，第一樣一定要清算黑警

真實邊個上都一樣，真正特首係中共既人，叫王志民，柒婆只係代言人

話撚知佢落唔落台 爭取到底

佢唔會啦

根本只係茶記阿叔之流嘅狗嗡啫
陳智思都54 何來仲有40出頭？

黃仁龍啦

夠正氣

我都想，但無可能

中共10.1前倒台就話開心啫

屌你老母，共產黨揀人畀你選呀懵撚
就算夠選委票佢都講到明可以唔畀你入閘
邊個地方提名權可以由咁少眾决定？
點解仲有死蠢信831 偽民主

05年佢都預早兩個月收到風老懂腳痛
可以查返當年光明頂紀錄

要擔心嘅係有啲人仲嗌緊林鄭下台
唔排除果啲人會以為林鄭下台就一天都光哂
文宣要而家開始洗佢地腦
迫佢地面對西環治港嘅現實

係咪代表 10月1係反共大遊行？

上次沙田都仲聽到到好多人嗌林鄭下台嗌返黑警可恥都無咁嬲

05年係有補選過

老董05年3月10號辭職
政務司曾蔭權代理行政長官
補選7月10號舉行
5月，曾蔭權宣參與補選
6月1號，曾蔭權辭去代理職，由唐英年代理
6月15號，曾蔭權取得800個選舉委員會員會中710人提名，成為單一侯選人，7月10號個不記名投票都投嚟無謂，選舉主任宣布曾蔭權自動當選

所以冇乜人有記憶05年補選

法律上40歲就合資格

換湯不換藥

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

真係驚落左台，好多人收哂貨

佢落唔落WFC，呢個賤人下場估計係史無前例咁慘

On9

都唔好撚講欽點，你睇今日立法會，選完可以dq，而家直頭閘都無得入

真係on9無藥醫

個方向轉緊對準大佬

完全無咗呢段記憶
根本唔記得有選過

我最期待既畫面出現了

佢下台有撚用
加埋陶傑都係9up 多

7.21見

陶傑不嬲準
如果想cross check 就睇下燒山會唔會話林鄭71前唔會下台 2個中哂 就冇死錯人

邊個做都一樣咁衰, 只有真係真普選一人一票選出嚟嘅 , 先真係㑹對選民負責, 做得唔好佢本人或者佢個黨下一屆都會被踢落台

沒有她都會有別人
你我避免不過

覆水難收
林鄭已錯過補鑊最佳時間

佢玩緊同一招
又係拉長時間等對家犯錯

香港人開始知道佢落台係已經冇用

偽政府係要倒台
中囯人死返中囯

玩咗廿二年，前後四條友做都搞到一鑊粥，仲信哩個制度？

吳有家呢兩年無講過嘢咁濟

五大訴求缺一不可，淨換人都係一鳩樣

如果係嘅話，算唔算第一個特首比遊行拉落馬？阿董果單唔知計唔計

李慧琼咪四十幾歲囉

其實19串緊中共十一前唔叫林鄭月落台 十一當日等上報俾全世界恥笑你中共啦

相信唔會再用女性特首

話知你

721要人

要佢放棄英籍，睬你都傻

佢在位期間，先嚟雨傘，再嚟反送中，我係元老都屌鳩你啦，過多5年港獨點算

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

我淨係記得當年梁家傑有入圍，但應該已經係另一屆既事